想買Dyson吸塵機 v6定v8抵

住家男心思思想買Dyson吸塵機，上網見到V6平V8千幾蚊.. 抵唔抵買？

V8 Absolute: $4000

V6 Absolute: $2799

仲有，呢2隻都係水貨，唔知Dyson易唔易壞？？

諗真層，退而求其次呢款山寨版
1Chiban: $998

而家心大心細，有無巴打用過呢3部？

Sure v8

V 6 夠用啦
V8 好撚重

功能上呢？
成日都要用

V6: 2.3kg
V8: 2.5kg

你用緊V8？
分享下啦

V8設計好過v6 又靜 又多d電

用多一倍時間（正常mode)，幾大都要啦

吸力呢？女友好concern呢點...
佢話如果用掃把仲乾淨就唔好曬氣買Dyson..

利：未用過吸塵機，而家一個人住，乾淨好辛苦

吸力一定夠吸塵

屋企幾大？

好一面倒 v8

兩部都垃圾

何解？

v8, 用緊V6, 嘈+吸唔晒就無電

買ichiabn 不如買淘寶

買邊部都條女都一樣唔做家務, 所以唔買

淘寶嘢！？

一定係V8, V6舊電完全唔夠用

v8清塵筒方便好多
電都耐過v6
衰在重左啲

個個都咁講
不過V6舊電用到幾耐？

淘寶嘢.. 仲要勁平

嘥鳩氣啦dyson
有乜可能20min吸晒成間屋
除非係公屋
公屋又用4000蚊吸塵機係咪好撚矛盾？

我屋企500呎多d.. 3房..
2條友住，唔太多塵，
唔知V8吸唔吸得曬？

v6 5百呎實用開max我都夠用

傳統吸塵機擺哂陣先黎吸，你dyson掛牆會成日吸，好少會大掃除咁over 20分鐘

話唔夠果d平時真係自己做家務？

第一次買吸塵機，乜都唔識..

初初用唔熟手, 成日用到冇電都未吸完
依家知點吸先最快, 相對電池都夠用
不過有得揀都係V8啦

吸v6夠吸la 真係想大掃除反而先掃把後吸最快 無幾何要用好長時間 反而下一代想要電量顯示 拎去吸車成日唔夠電

公屋用iphone都好矛盾啊

幫手做下家務啦
800尺10幾分鐘吸完啦

咁快？

V6夠用，400尺，三隻貓 全屋毛

V8 absolute英國版 3600已經有啦

話20分鐘都唔夠嗰班做過家務未？
定係屋企成萬尺？

邊度買到？

用緊v6，耐左d配件同個筒好難清潔
聽講v8 改善左d

有沒有link??

你指倒d塵果陣？

痴撚線
20分鐘都唔夠吸，吸一楝樓咩
做下家務先搭咀啦

v6同v8除咗時間呢個分別，仲有無其他？

v8 買英國版只會伏自己
一冇保養
二頭少一堆

你買返香港d頭其實條數又係返到

我用v6 吸完2000呎都仲有電。完

Wow.. 原來相差咁多

用緊v8美版，比英版多一個頭
靜啲，用到40分鐘，max就7分鐘，屋企大過你少少，有狗，主要用3-4個頭，吸地下之外，仲要吸keyboard床褥梳化咕𠱸枕頭啲塵蟎

港版多頭，但係好多都無乜用，除非你有櫃頂/假天花

美版點買到？幾多錢？

v8 仲有無捲住晒d 頭髮？
個時用v6 卡住晒

想買v8好耐
但香港買真係好貴

睇啦

用緊v6
屋企600呎，夠用有餘

dyson其實唔好用
好快無電 成日吸到一半就要令去差電
又唔係話真係咁乾淨 我屋企地毯地黎 吸完仲見到有啲塵痴住 吸幾多次都仲係到

用緊v6
特登amazon買左個頭吸地氈d頭髮
其實屋企個個平時見污糟就順手吸兩下
唔洗下下吸全屋 舊電好夠用

一於等埋佢

Hktv水貨有無香港保養？
無既等到black friday買英水仲平
上年v6買入價千七港紙

水貨無香港保養..
咁平，要上邊度買？點解可以咁平

巴打唔急用既等今年Thanksgiving係美國/英國 Dyson 買, 我部v6 HEPA係上年Thanksgiving係美國Dyson 買, 美仔199.99 only , 又平又勁多個頭. V6 同v8 個分別只係再於個摩打係咪勁d 同靜d, 而d 拖頭就在於你用黎吸d 乜(床被/地毯/暗角/假天花) 你500 呎地方, 殺雞焉用牛刀, v6 夠架啦.

Amazon有配件賣，壞左可以自己換
如果你會吸床既，買v8啦
V8比v6靜音一半

利申V8用家

V8啦

多電
靜
吸頭本身又大過v6
多個filter

之後會出新款？

有新買新

英國製
就已經有藉口買v8

唔係馬來西亞？

美版個電壓同香港都唔同…點用？

呢個真，唔係預你2個星期用一鑊。

英國製

經火牛叉電無問題，但我壞過火牛

睇你間屋幾大吸幾耐，v6吸到20分鐘,v8吸到40分鐘

V6
美國吸carpet 1200尺屋都夠晒用

靜
同埋倒垃圾好方便

差電個火牛係萬用電壓

仲有hepa filter

v6後期已經有

v8 for sure

静
電多少少
吸力強少少
電動頭冇咁易纏頭髮(唔知點解)
電動頭摩打大左
集塵筒大左
集塵筒易清左
吸頭易拆好多
電量指示好左(充/放都睇到電量)

暫時見到個缺點就係清塵果舊刮膠(紅色圈)會爛， 我果部爛左少少

我今年買左v6 mattress $2300
日日吸床 算抵
不過如果要吸全屋 20mins真係唔多夠

咁大
我不嬲唔用max
慢少少仲乾淨
兩者非max吸力無分別
V6抵
V8隔塵倒塵好 靜
有錢就 有新買新啦 用到好多年
重少少都係用果一陣姐

其實係咪永久 定要換

一於聽你講，等 thanksgiving

dyson垃圾
買miele啦

唔同玩法
大掃除用miele
日常用dyson

叫條女用掃把

佢打死我都似

咁你自己掃

我就係唔想掃先想買吸塵機

唔買最抵✌🏻

只係用過V6，已經覺得好好用

V8應該好用過V6

係邊度買？

邊度買？

搭單一問，除塵蟎頭個插頭叫咩名？

我買咗英制v8，都係搵緊呢個頭

yahoo 拍賣有

即係叫咩名

爭咩丫溝埋一齊黎做v68呀笨

繼連登仔基本要求個個會考30分月入10萬起身高6呎條賓周至少6吋長以外，最新特徵係屋企至少1000呎

LM

小米掃地機器人啦 夠用又平又唔洗落手做